# exercice-pratique_Tayeb_ZIANI

** Ce projet a été créer par le gestionnaire de dépendances Maven. ** 

** le dossier racine de ce projet porte le nom "cartesAuxTresors" **

** le fichier d'entrée qui contient les informations du jeux est placé dans le dossier src/java/ressources sous le nom "MadreDiosCarte.entrée".**

** la classe qui contient la methode main est "App.java" située dans le package "fr.carbonIT.app" **

** aprés l'exécution, ce dernier va genérer un fichier de sortie contient l'état final du jeux sous le nom "MadreDiosCarte.sortie" placer dans le dossier racine 
du projet "carteAuxTresors". **
